宣佈：陣間去美領無dress code

最緊要人黎，有無dress code有無smart casual唔緊要，最緊要人多

利伸：非搞手

邊個講一定要老西
有老西著老西姐

我地係和平集會黎嫁嘛

老西會熱到仆街

最緊要係個人黎！

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

好似無人講老西wor

講緊smart casual

建議着smart casual 啫

yes

尊重就ok

個人覺得著老西太跨張啦
又唔係美國官方活動 你話侵侵會黎香港接見我地就話姐

恤衫就得

人地建議姐 你唔著咪唔著 唔洗大大聲咁同佢打對台ga wo

真係咁難明？

咁其實著番條薄長褲+ tee已好smart

恤衫西褲 整齊is ok

無講一定要老西
最緊要人到嘅姐

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

成班連登仔咁重要嘅日子喺度嘈dress code, 我理得你唔著衫，總之一陣要出黎

點L解一個dresscode可以吵咁耐
係叫你執下個人先出門啫
你著咩都唔會俾人排擠㗎啦，你以為手足係叫嚟玩？

推

人地美國唱國歌最多嘅場合就係睇波
你會唔會著老西去睇波

點撚解要著長褲？
睇唔起人？

最緊要人到

便服

理得你著乜 總之要蒲頭

不用理會 人要到

講dress code 個個都岸撚鳩

908 c u later

有人就得喇 咪撚咁多要求嚇走啲人

有衫行前 冇衫行後 話知你裸行都要出

著乜撚都得 心系香港就得

五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選！

Push

總之要人

關衣著撚事咩

全世界都要去美領
唔去唔係香港人
生死一戰靠晒呢次

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免

今日大家美國領事館見

邊個講 dress code? 仲以為進化咗添？定係有人慌住popo 認唔到目標黎追黎打？

著件恤衫都頂唔順

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

美國係朋友 警賊係敵人
做法點可以一樣呢

smart casual姐 polo tee加牛仔褲

推啊

一陣見

著多得同厚 唔方便走 同埋 體力會消耗得好快

有老西/smart 既帶多d 衫去換

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免

今日大家美國領事館見

黎就得！！！！！
要多人 一陣見

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

建議衣着啫，又唔係強制，咁人哋想配合返個場合又唔係冇佢嘅道理，唔使下下鬧人on9嘅。
正正常常乾淨企理自己覺得舒適就OK啦，最緊要多人出嚟支持。
Btw又會揀今日呢啲時候喺度嘈嘅？想利用衣着嘅問題製造分化？3毛嚟㗎？

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

山系look

推

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

咪好似去婚宴咁
有人老西 有人smart casual 有人甚至著平日既衫
有咩好嘈

宣揚smart casual / 西裝
就係想講返有人會咁著
想咁著既唔洗怕羞
就係咁簡單

建議啫 屌你ff狂

講咗成個星期無人反對，今日先黎開始嘈

唔駛添t-shirt ok

至少人到就好了，驚中暑咋

著左褲+t shirt

咁「難得」有不反對通知書，唔係唔去掛～

短褲

係囉，表示尊重。前一晚先嚟扭計。好令人唔懷疑你地居心。不過你地想著咩就著咩。人到就得，只要有一部分人著suit就已經有media attention

黑色衫？

人都就黎唔夠，仲可以有幾個post討論dress code 去side tract 其他野，真係好笑。

啲行動post又沉曬

著乜都得。最緊要出黎

一間見

push

推，肯出黎就得

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

最重要係人去啊，本身宣傳已經嚴重不足

有將件事膠化嘅趨勢

出左先

最緊要show respect

咪咁撚on9講乜smart causal
去示威請願定去飲

pish

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

出左門口

Smart 你老尾咩 想玩死班手足？

著到咪著，著唔到都要出啦

理撚得你地有着衫定冇着衫
總之黎就得

無錯
dress乜撚嘢code

真係好撚多幻想
被逼害妄想症？

推。

推 來啊

著咩都好 一陣見

其實搞手係從來冇講過要smart casual或者老西嘅dresscode

推 跟到就跟 跟唔到咪唔跟 最緊要肯嚟！

無，自己鐘意著咩就著咩
總之尊重美領館就得

溫馨提示：

0. 活動已發不反對通知書。
1. 為了申請人及遊行目的，請勿破壞、弄污或影響任何領事館範圍。
2. 雖有人倡議穿西裝，但衣著並無特別限制，請不要擔心。
3. 如需歌唱美國國歌，請尊重及認真。本頻道有國歌及願榮光歸香港歌詞本。
4. 包含國旗的任何宣傳品，為表尊重，切勿在外棄置。
5. 聽日請保護自己身份，以免有有心人搞事及起底。
6. 請記熟附近地圖同準備逃生路線以防萬一。
7. 保持冷靜克制。如有人有任何衝擊行為，因媒體在場，請遠離，切勿動手。
8. 請今晚盡量呼籲身邊人參加， @hk908ch

Friendly reminder:

0. The Letter of No Objection has been issued.
1.For the sake of the applicant, do not vandalize, graffiti or affect Consulate's operation
2.There is no strict requirement for dress code so please don't worry.
3. Please see U.S. national anthem as a serious matter. If you want to sing along with others,lyrics are offered here.
4. Do not throw any national flag outside.Show respect.
5. For saftey, please protect your identity. Anything could happen.
6. Familiarize surroundings, direction routes and bring safety routes in case of emergency.
7. Be calm, presentable, and rational. Refrain from arguing with anyone. If anyone wants to charge at the Consulate, they are not with us. Do not follow. Show respect, give him some space and step back.
8. Share and encourage others to attend the event. @hk908ch

tui

+1

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

我著老西，平時著開教慣

利申熱到咁 我先唔會著suit 😂😂😂一陣1半遮打見

點解要著先？

大把老粗低下階層得條短褲或者超淺爛牛
連smart casual兩個字都唔知點解
就比你班友割左

愈多人愈好！

人地講緊薄長褲+ tee , 有咩問題?

我都係，我平時放飯連Jacket 著出去

唔帶得口罩?

T恤短牛

最緊要人到！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

陣間見

大家準時出黎就得啦

衣着整齊即可,不同衣着代表不同階層嘅意見,最重要係出到黎,手足加油

利申:我老母比琴夜白色恐怖嚇到今日禁我足

推呀!!!!!!!!!!

唱下歌

黑衫 先

戴唔戴口罩

咁gear有冇需要

衣着要整齊
款色無限制

出左門
恤衫已著

我覺得要著嘅咪著 冇問題
最緊要人多
利申：只帶西裝褸到時去笠 熱個一陣

true

人呀 最緊要係人呀

衣着要整齊
黑衫最實際
款色無限制
最緊要出黎

全民參加

美國領事館好近外交部駐港公署,有冇得諗諗佢?

衣着要整齊
黑衫最實際
款式無限制
最緊要出黎

三十一度呀師兄

立即普選 否則攬炒

人到就得啦

on9先著老西
家陣你去選總統同開大會咩

咪姐係t shirt長褲

唔係唔想著 係太撚熱

SSP 去緊

我地專重美國到極點
著埋西裝去都重可以

總之要人！

屌你老味 琴晚就話老西 今日就話無dress code
想點撚樣 ？ 出撚咗門口啦 on9

無論點都試吓記歌詞 真係唔識或者唔記得先手放心口 btw一陣見 Smart causal

講得岩最緊要多人
不過岩岩著哂老西落左街先見到呢個post 真係屌左聲

着返平時黑色咪得，抗爭緊呀大佬
要癲你自己癲咪搞手足

咁咪唔好著提議姐

係，但就好似勇武裝都有分高低
今次老西+gear先係神裝
其次係smart casual
當然冇裝都歡迎，最緊要都係人
(同埋要尊重國歌)

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

吹左咁多日都無人反對過
今日先黎叫人唔好著？玩野？

大家鐘意點就點

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會
YT:

著乜都屌鬼？？唔好係度搞笑啦

是但啦
你估領事會接見全部人咩

啱

一定到

your face your fate喎ching

btw會著黑tee

啱呀！

着老西行前,其他跟後

on99 熱撚到

但有冇人播?如果冇人播又冇人識唱既話 大家乖乖背左佢啦

要人

搞手話西裝喎

點架 一早已經有人講係smart casual，而家又轉

人多最重要

其實美國人就算見總統 都唔係個個執得好正

不過咁形式嘅集會示威 著到去飲咁 好似真係未見過 不妨一試

我陣間踢拖著波衫波褲染埋髮出黎
你吹得我脹咩

美國嘅中心思想主義係自由民主
Dress code
愈多唔同打扮愈好添

black bloc?

已經有定 喇叭

尊重自己 人哋自然睇得起你

屌接受到咪著
唔想著咪著返你想著嗰啲囉

一直都係建議，最緊要人到

STFU 示威 唔係去飲

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

我話知你唔着衫出黎裸行啊
總之同我出黎啊

好

國民外交 比巴打列出嘅更嚴肅

係咪都要黑衫

呢個真

咁多人討論dress code咁係咪姐係夠人

想著咪著 冇老西都要照黎

要人要人要人

記得唔好破壞 /掟野
邊個掟野邊個一撚定係鬼

美國人好casual 㗎
以前個老闆係美國人
日日返工都係polo/casual格仔恤+牛仔褲
就算佢見啲客都係咁著

係，唔係見英國佬

多人>衣著

咪撚弱智

推 出得黎就係自己人

同意， 最緊要出!

短褲呀
好熱

人多就得，上海佬著睡衣出街

其實只係其中一個on9仔提出
唔係咩共識

Smart Casual 已ready

咪用鐳射筆照美國大事館，我一定啪鳩你個頭

究竟帶唔帶gear出黎

好似男女朋友紀念日咁著靚少少
著番遊行look都好呀 最緊要既係人

帶定以防萬一

老西行前啲 普通街坊黑衫look企後啲囉
利申 普通著法 著老西會中暑

著咩都好 一點半遮打見

元朗出緊黎

其實係基層先會覺得咁著好尊重。。。

以後見到香港警察，請做出圖中的敬禮動作以保安全！
When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.

係有班基層兄弟弟嚮往formal dressing先會提出呢種建議，唔好怪佢地。

係去請求

唔係咁玩嫁，要多D社交。唔同打golf又西裝？要睇場合

弱智 你dress code關乜撚事

會畀人笑唔識野唔睇場合

唔好啦，做自己，咁樣好醜怪

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

屌普通黑衫 短褲坐緊巴士

做乜係都要ban鳩人地著老西 你理鳩得人地啫？係咪驚自己著哂gear 人地著恤衫你會好7？

只可以講 你今日唔smart causal 會令成個運動危機性提升囉 一陣比啲卧底5毛衝擊領館 張相一影到全黑full gear嘅人係度 你估國際會點睇？

小朋友，多D見下世面，唔好覺得咩場合都用smart causal

體諒下，唔係個個有機會學

如果係smart causal 又衣不稱身，不如tee算啦

唔好分化，體諒下唔識野既兄弟

逼鳩你著咩依家
又邊鳩個睇你唔起呀
有人話鳩過唔著就割咩？

如果講兩講啲人就跟到足今日就有700萬人啦
咁撚大個仲咁弱智、短視、自卑

畀人笑喳傻仔，以為你係保安食蕉啫

又咁，叫人著西裝係令到成個運動cheap曬，洋務運動果種7出曬來。

要怕醜，唔識睇場合

岩呀

請用airdrop炸人

手機版國旗

鍾意咪著到見工咁囉，嫌熱咪tee加短褲囉
幾時開始著咩衫都要嘈十幾版

你有呢種想法先係最睇唔起自己

今日帶唔帶gear好

唔理著咩 人最緊要

ching你前半世一定好辛苦，做好多牛工，先會覺得西裝＝尊重/上流

有咪著冇咪黑衫咪撚再煩
有咩問題

我講多次，咁樣嘅你地先係最睇唔起自己
我係紅絲，唔會著西裝，都唔會為咗一件衫去judge人，將件事放到無限大，更加唔會無聊到開十幾廿萬個post屌人建議著西裝/smart casual

要教下D兄弟國際禮儀＝/＝西裝
罷課不罷學。

著背心短褲
太熱頂唔順

以西裝為身分先係最睇唔起自己

著左smart casual

想著USA籃球波衫
可惜冇

最緊要人多

波台狗唔撚識字我唔怪你

推~
大家都要喺其他社交平台推廣出去呀~

深色polo長褲

情緒唔穩定就唔好上咁多連登，好危險

推呀

中伏 上左車得我一個有西裝嬲

著到咪著囉
見過有啲人真係三十幾度著老西都唔會點出汗 仲唔會點嗌熱
我呢啲係屋企唔著衫都已經爆汗加臭

都叫你多D見下世面

快Ｄ簽晒佢 有條二條
1）
2）

得啦得啦
知你着起龍袍都唔似太子啦
正正常常一個人着全suit會俾人誤認保安嘅
你套suit啲質料都要有返咁上下粗織先得

係行動post散播負能量做乜？
事實係會有手足講明着suit
未出發就笑定自己人係咩心態？

西裝係留比唔出汗嘅人著

著suit一定冇問題
禮多人不怪

咪撚好似小學雞咁笑自己手足
唔著咪著番黑衫都冇問題，最緊要到

是撚但啦
白衫咪又係照出
人數最重要呀

前線體力夠，但智力不足，要有人補足下，有咩問題？

已smart casual
同平時返工相同服務無難度

唔係suit唔suit嘅問題
Formal(正裝) 就一定係尊重
你鍾意着到中式/意式西裝嘅都係尊重架

唔係話一個人做高層/上流
就有資格去睇唔起人
咩場合就着啲咩野
你係勇武保護和理非嘅咪照着full gear囉
又冇人屌你話咁着唔得
但你笑/屌人着好睇啲係咩心態先？

唔好比無腦嘅分化

沿途可以跟呢個beat 一齊嗌 U.S.A U.S.A 以壯聲勢

咁咪得

咪撚係囉
人地suggest著西裝又無迫你著
著唔著無人管到你 嚟唔嚟都無人管到你

721831

屌中伏 著左老西

咁和理非常建議：「勇武唔好再行動」我地咪又係屌到仆街

個提議7左又唔認，小人所為

短袖緊

唔撚識聽人話都係

人啊

薄長褲 tee去示威又有咩問題？

集會只可以著黑衫?????

True

有幾撚柒呀分化撚
著得體面啲會見我地要尊重嘅人有幾柒呀
我就無屌過冷氣軍師嘅
你唔想著咪唔著 無人迫你
前樓主講個提議出嚟好多人support
又會等到今日啲人換晒衫先嚟講無dress code嘅

不嬲遊行黑衫 都有人無跟啦 唔通唔俾人去咩

出面有無落雨

冇

樓上班人真係著件衫出街都搵交嗌
都唔知邊撚個on9
你唔中意跟咪唔跟

我就著短褲

就算有 dress code, 都唔係咁短時間先講啦

出左啦

推

黑T見

而家應該減少正面衝突。
到九月下旬，decorate 十月一 d 慶祝裝飾出曬，爛咗，唔知有冇咁多back-up 呢？

著咩衫都無所謂
但係我見有人大大個袋明顯有Gear
想點

黎緊丫

今日沖就係鬼，警察扮示威者放火

搞手都好似唔係西裝

我份人幾smart，係咪可以着casual啲？

打工仔都係著平時番工smart casual黎
做自己就係

頭先落街食早餐，
己經熱到死左

有Gear保護自己都唔得？

咁遲先講

我著到連 casual 都不如係咪唔嚟得

我嚟就嚟硬嫁啦 你參唔參我玩唔關我事

無 但有烏雲